# Things to do in San Andreas - PT-BR - Overall Improvements (TTDISA OV) - 1.6
Tradução para o TTDISA - Things to do in San Andreas!

TTDISA PT-BR por Rafyron, Renan, M&M, Riashe, Kamui, 
Junior_Djjr, Sett , João M , C a r l, Edu, Kevin e Samuel.

Edição de imagem: MJay/MJarcos, Junior_Djjr, Kevin

Agradecimentos Especiais: MJay (TriboGamer), Bru e PEDRO2737.

MixMods.com: https://www.mixmods.com.br/

Rafyron: https://www.youtube.com/c/RAFYRON

~ v1.1 Beta ~

Foram traduzidos todos os diálogos que haviam sido removidos, bem como as missões - IMPOUNDED (APREENDIDO) / DOBERMAN / TANKED UP (TANQUES, AVANTE!) / ROADSIDE ASSISTANCE (ASSISTÊNCIA RODOVIÁRIA) / THE TRUTH IS OUT THERE (A VERDADE ESTÁ LÁ FORA). 
Mensagens de sistema, pop-ups e locais foram 100% traduzidos!

![title_pc_EU-standard-scale-2_00x-gigapixel](https://user-images.githubusercontent.com/84188978/127779977-f1e47841-4b08-458b-947c-9f23875b13f7.jpg)
